759要跑數

有冇巴絲都係做759 依家做promote77折
依家要做多百幾蚊先夠數 點解咁仆街
仲要係堅尼地城新店11點都無人

屌

唔夠數會點

做到夠先走到

有冇人住附近

買下野for世盃都好

咁都幾on9
照走啦理閪得佢
會扣勤工獎？

依家直頭要3條友想挾錢買野先得

Lm

報警囉 告佢非法禁錮

頂佢759

支持報警

自己買囉
百幾蚊咋嘛

咁on9架咩 有佣分架？ 加班咪要補水

買啤酒囉 ， 有無1664

走啦，759呢啲垃圾工好撚高人工咩

時薪40加115元 115元4個人分

近屋企

住堅尼地城 咁撚有米都要做依啲 pt

渣 ga

仲要埋數先走

7-11好定75膠

$70-20